連EYES ON ME THE MOVIE加場都無人講 娛台已死..

❣️《Eyes on me : The Movie (2020)》戲院再次加場啦❣️
🎟️購票連結：
.
好多WIZ*ONE都inbox問幾時有得再睇😢機會嚟啦！！
✨加開場次✨
10-Oct (Sat) / 05:40p.m. / B+ cinema apm
24-Oct (Sat) / 05:40p.m. / MY CINEMA YOHO MALL
.
無入場二刷唔好叫自己做WIZONE..😅

WIZONE已經去咗支持SOL48

我係WIZ*ONE呀吊

牙邊秒覆咁撐我場..?

是

想同斬去電影節做文青多的..

清又咁口花花..

清睇左幾多次..

兩次😳

幫手交罰款 一定要撐場👍🏻👍🏻👍🏻👏🏻👏🏻👏🏻

我準備三刷..😅😅

二刷已經訓著左 三刷會直接開場訓到尾